點解黑人多數光頭

如題
打NBA 踢波 就算係拍戲啲黑人都係多數光頭
基因問題？

攣毛難打理

黑人頭髮唔會直？

佢個頭黑色 頭髮黑色 你以為無哂姐

同埋好少見佢哋有體毛

多毛散唔到熱？

宜家d黑人興番留頭髮

有冇咩代表？

冇頭髮跑快啲